HKTV MALL送400萬個抽獎

我想問最後有無人拎咗嗰4m?